一人一句胡師傅金句

你睇下我徒孫，隻手粗左幾多。
嘩，d線條幾令，再谷一谷

斬完隻雞斬撚埋你